求一個正常sound bar

想要類似呢種 因為書枱唔大 唔想一舊兩舊喇叭咁肉酸 想一條過 又美觀
但係聽人講razer呢隻好垃圾 有無啲2000蚊樓下性價比比較高？
我唔係好好好著重音效 外型睇重啲 我木耳黎 當然聲音要正常啦

應該要叫 求一個靚仔sound bar

睇重外型
人唔笑狗都吠

其實有時你放得啲嘢係枱面 都係想靚靚仔仔 乾乾淨淨姐 可能我地用途唔同姐

呢個有睇過 好吸引 但係如果佢有扁啲矮啲就好
Thankyou清

用緊Bose Soundlink mini 2
d 聲靚到 同級暫時都重係無對手

好似幾正 但唔係for電腦？razer個隻啲聲係咪真係差到仆街

落黃金自己試啦屌你 你想揾細隻soundbar其實都無乜選擇

用緊

用左幾個月，感覺幾好，有埋subwoofer打機都幾正
幾個mode唔同EQ setting，有得玩fiber同藍芽
不過間房格局做唔到佢聲稱個5.1

相同價位實有靚聲好多既2.1，有subwoofer既sound bar就未必有，但個人仍然覺得抵玩

between上網搵下啲promotion code/學生優惠之類，可能平啲

利申：有獨立聲卡+用fiber，官網買